msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Juiz Social Post Sharer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://geoffrey.crofte.fr/\n"
"Last-Translator: Gordon Yu <g168661@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/wp-translations/juiz-social-post-sharer/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 23:15:06+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-21 23:47:04\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.4.9\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-Country: United States\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

#: admin/jsps-admin.inc.php:40
#: admin/jsps-admin.inc.php:60
msgid "Visit this link find on %%siteurl%%"
msgstr "訪問此一 %%siteurl%% 的連結網址"

#: admin/jsps-admin.inc.php:41
#: admin/jsps-admin.inc.php:61
msgid "Hi, I found this information for you : \"%%title%%\"! This is the direct link: %%permalink%% Have a nice day :)"
msgstr "您好！我發現一些您會有興趣的內容 : \"%%title%%\"! 這是連結網址: %%permalink%% 祝您有美好的一天 :)"

#: admin/jsps-admin.inc.php:102
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/jsps-admin.inc.php:119
#: admin/jsps-admin.inc.php:120
msgid "Social Post Sharer"
msgstr "Social Post Sharer"

#: admin/jsps-admin.inc.php:152
#: admin/jsps-admin.inc.php:157
msgid "Sharing buttons"
msgstr "分享按鈕"

#: admin/jsps-admin.inc.php:167
msgid "Hide sharing buttons for this post."
msgstr "隱藏這篇文章的分享按鈕"

#: admin/jsps-admin.inc.php:189
msgid "Main settings"
msgstr "主要設定"

#: admin/jsps-admin.inc.php:190
msgid "Choose a style to display"
msgstr "選擇要顯示的樣式"

#: admin/jsps-admin.inc.php:191
msgid "Display those following social networks:"
msgstr "顯示下列的社群網路"

#: admin/jsps-admin.inc.php:192
msgid "What is your Twitter user name to be mentioned?"
msgstr "您要帶入的 Twitter 使用者名稱？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:193
#: admin/jsps-admin.inc.php:199
#: admin/jsps-admin.inc.php:209
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: admin/jsps-admin.inc.php:196
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#: admin/jsps-admin.inc.php:197
msgid "What type of content must have buttons?"
msgstr "哪些類型的內容要有分享按鈕？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:198
msgid "Where do you want to display buttons?"
msgstr "您要在哪裡顯示分享按鈕？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:202
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: admin/jsps-admin.inc.php:203
msgid "Show only social icon?"
msgstr "只顯示社群圖示？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:203
msgid "hide text, show it on mouse over or focus"
msgstr "隱藏文字，在滑鼠移過時才顯示"

#: admin/jsps-admin.inc.php:204
msgid "Open links in a new window?"
msgstr "在新視窗開啟連結？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:204
msgid "adds a %s attribute"
msgstr "加上 %s 屬性"

#: admin/jsps-admin.inc.php:205
msgid "Force Pinterest button sniffing all images of the page?"
msgstr "強制 Pinterest 分享按鈕抓取頁面所有圖片？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:205
#: admin/jsps-admin.inc.php:206
msgid "need JavaScript"
msgstr "需要 JavaScript"

#: admin/jsps-admin.inc.php:206
msgid "Display counter of sharing?"
msgstr "顯示分享數？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:207
msgid "For this counter, you want to display:"
msgstr "您要顯示的分享數"

#: admin/jsps-admin.inc.php:208
msgid "Write CSS code in HTML head?"
msgstr "在 HTML 頁首寫入 CSS 代碼？"

#: admin/jsps-admin.inc.php:208
msgid "good thing for performance on mobile"
msgstr "有利於手機版速度"

#: admin/jsps-admin.inc.php:212
msgid "Customize mail texts"
msgstr "自訂電子郵件文字"

#: admin/jsps-admin.inc.php:213
msgid "Mail subject:"
msgstr "郵件主旨"

#: admin/jsps-admin.inc.php:214
msgid "Mail body:"
msgstr "郵件主體"

#: admin/jsps-admin.inc.php:278
msgid "Here, you can modify default settings of the SPS plugin"
msgstr "您可以在這裡修改 SPS 外掛的預設設定值"

#: admin/jsps-admin.inc.php:293
msgid "Juizy Light Tone"
msgstr "Juizy Light Tone"

#: admin/jsps-admin.inc.php:297
msgid "Juizy Light Tone Reverse"
msgstr "Juizy Light Tone Reverse"

#: admin/jsps-admin.inc.php:301
msgid "Blue Metro Style"
msgstr "Blue Metro Style"

#: admin/jsps-admin.inc.php:305
msgid "Gray Metro Style"
msgstr "Gray Metro Style"

#: admin/jsps-admin.inc.php:309
msgid "Modern Style"
msgstr "Modern Style"

#: admin/jsps-admin.inc.php:309
#: admin/jsps-admin.inc.php:313
msgid "by"
msgstr "作者"

#: admin/jsps-admin.inc.php:313
msgid "Black"
msgstr "黑"

#: admin/jsps-admin.inc.php:329
msgid "uses JavaScript to work"
msgstr "使用 JavaScript 才能作用"

#: admin/jsps-admin.inc.php:338
msgid "New social network!"
msgstr "新社群網路！"

#: admin/jsps-admin.inc.php:350
msgid "Username without \"@\""
msgstr "不加\"@\"的使用者名稱"

#: admin/jsps-admin.inc.php:360
msgid "You can choose precisely the types of content that will benefit from the sharing buttons."
msgstr "您可以只有這些類型內容會使用分享按鈕"

#: admin/jsps-admin.inc.php:400
msgid "Lists of articles %s(blog, archives, search results, etc.)%s"
msgstr "文章列表 %s(部落格, 彙整, 搜尋結果, 等等.)%s"

#: admin/jsps-admin.inc.php:416
msgid "Content bottom"
msgstr "內容之後"

#: admin/jsps-admin.inc.php:419
msgid "Content top"
msgstr "內容之前"

#: admin/jsps-admin.inc.php:422
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: admin/jsps-admin.inc.php:425
msgid "I'm a ninja, I want to use the shortcode only!"
msgstr "我是忍者，我自己會使用短代碼"

#: admin/jsps-admin.inc.php:435
msgid "Modify advanced settings of the plugin. Some of them need JavaScript (a unique JS file will be loaded)"
msgstr "修改外掛的進階設定，有一些需要 JavaScript (將會載入一個 JS 檔)"

#: admin/jsps-admin.inc.php:450
#: admin/jsps-admin.inc.php:469
#: admin/jsps-admin.inc.php:486
#: admin/jsps-admin.inc.php:504
#: admin/jsps-admin.inc.php:546
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/jsps-admin.inc.php:453
#: admin/jsps-admin.inc.php:472
#: admin/jsps-admin.inc.php:489
#: admin/jsps-admin.inc.php:507
#: admin/jsps-admin.inc.php:549
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/jsps-admin.inc.php:525
msgid "Total &amp; Sub-totals"
msgstr "總計 &amp; 小計"

#: admin/jsps-admin.inc.php:528
msgid "Only Total"
msgstr "只有總計"

#: admin/jsps-admin.inc.php:531
msgid "Only Sub-totals"
msgstr "只有小計"

#: admin/jsps-admin.inc.php:544
msgid "This option will be enabled for a next version"
msgstr "此選項將會在下一版啟用"

#: admin/jsps-admin.inc.php:557
msgid "You can customize texts to display when visitors share your content by mail button"
msgstr "您可以自訂訪客使用電子郵件按鈕分享時要顯示的文字"

#: admin/jsps-admin.inc.php:558
msgid "To perform customization, you can use %s%%%%title%%%%%s, %s%%%%siteurl%%%%%s or %s%%%%permalink%%%%%s variables."
msgstr "要先訂，您可以使用 %s%%%%title%%%%%s, %s%%%%siteurl%%%%%s 或 %s%%%%permalink%%%%%s 變數."

#: admin/jsps-admin.inc.php:582
msgid "Manage Juiz Social Post Sharer"
msgstr "管理 Juiz Social Post Sharer"

#: admin/jsps-admin.inc.php:587
msgid "You must chose at least one %stype of content%s."
msgstr "您至少要選擇一個 %stype of content%s"

#: admin/jsps-admin.inc.php:588
msgid "Is you don't want to use this plugin more longer, go to Plugins section and deactivate it."
msgstr "如果您不想再用這個外掛了，請到外掛頁面停用它"

#: admin/jsps-admin.inc.php:592
msgid "You can use %s[juiz_sps]%s or %s[juiz_social]%s shortcode with an optional attribute \"buttons\" listing the social networks you want."
msgstr "您可以使用 %s[juiz_sps]%s 或 %s[juiz_social]%s 短代碼及一個選用的屬性 \"buttons\" 列出您要的社群網路"

#: admin/jsps-admin.inc.php:594
msgid "Example with all the networks available:"
msgstr "可用的所有網路按鈕範例"

#: admin/jsps-admin.inc.php:606
msgid "Like it? Support this plugin! Thank you."
msgstr "喜歡嗎？請支持這個外掛！謝謝您"

#: admin/jsps-admin.inc.php:607
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: admin/jsps-admin.inc.php:608
msgid "Tweet it"
msgstr "發到推特"

#: admin/jsps-admin.inc.php:610
msgid "Rate it"
msgstr "給評價"

#: admin/jsps-admin.inc.php:612
msgid "Documentation"
msgstr "使用說明"

#: juiz-social-post-sharer.php:137
msgid "Share the post"
msgstr "分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:210
msgid "Share this article on Twitter"
msgstr "在 Twitter 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:215
msgid "Share this article on Facebook"
msgstr "在 Facebook 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:220
msgid "Share this article on Google+"
msgstr "在 Google+ 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:231
msgid "Share an image of this article on Pinterest"
msgstr "在 Pinterest 分享此文的圖片"

#: juiz-social-post-sharer.php:236
msgid "Share this article on Viadeo"
msgstr "在 Viadeo 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:241
msgid "Share this article on LinkedIn"
msgstr "在 LinkedIn 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:246
msgid "Share this article on Digg"
msgstr "在 Digg 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:251
msgid "Share this article on StumbleUpon"
msgstr "在 StumbleUpon 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:259
msgid "Share this article on Weibo"
msgstr "在 微博 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:264
msgid "Share this article on VKontakte"
msgstr "在 VKontakte 分享此文"

#: juiz-social-post-sharer.php:275
msgid "Share this article with a friend (email)"
msgstr "使用 Email 分享此文給好友"

#: juiz-social-post-sharer.php:293
msgid "Total: "
msgstr "總計"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Juiz Social Post Sharer"
msgstr "Juiz Social Post Sharer"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/juiz-social-post-sharer/"
msgstr "http://wordpress.org/extend/plugins/juiz-social-post-sharer/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Add buttons after (or before, or both) your posts to allow visitors share your content (includes no JavaScript mode). You can also use <code>juiz_sps($array)</code> template function or <code>[juiz_sps]</code> shortcode. For more informations see the setting page located in <strong>Settings</strong> submenu."
msgstr "在文章之後（或之前，或兩者）讓訪客分享您的內容到社群網路（包含有不需 JavaScript 模式），您也可以使用 <code>juiz_sps($array)</code> 佈景主題功能或 <code>[juiz_sps]</code> 短代碼。更多的資訊請看  <strong>設定</strong> 子選單裡的設定頁面。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Geoffrey Crofte"
msgstr "Geoffrey Crofte"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://geoffrey.crofte.fr"
msgstr "http://geoffrey.crofte.fr"
